歡迎嚟到呢座城市

我只係要你正視
一個城市 應該由佢嘅人民定義
呢啲係我哋嘅事 係大家嘅事
以我哋嘅名字 嚟伸張正義
去守住呢個都市 以我哋嘅名義

try not to cry challenge

呢隻真係年度最大驚喜

好歌

好撚正

正